msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2024-10-13 18:58+0300\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: components/flashcardExam.js:140
msgid "(Click to reveal answer)"
msgstr "（点击显示答案）"

#: components/playbackSettings.js:127
msgid "{speed} of Normal Speed Player"
msgstr "正常播放速度的{speed}"

#: components/playbackSettings.js:103
msgid "{speed} of Normal Speed when you talk"
msgstr "说话时正常速度的{speed}"

#: components/exerciseView.js:128
msgid "{uiLanguage} subtitles have been loaded successfully."
msgstr "{uiLanguage} 字幕已成功加载。"

#: components/topDropdownMenu.js:458
msgid "About"
msgstr "关于"

#: components/topDropdownMenu.js:459
msgid "About the Application"
msgstr "关于应用程序"

#: components/topDropdownMenu.js:406
#: components/topDropdownMenu.js:412
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: components/topDropdownMenu.js:428
msgid "Add custom Playlist"
msgstr "添加自定义播放列表"

#: components/captionBox.js:199
msgid "AI-Generated Interactive Exercise (Experimental)"
msgstr "AI生成的互动练习（实验性）"

#: components/captionBox.js:167
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: components/flashcardExam.js:144
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: components/playbackSettings.js:86
msgid "Blure Youtube Captions"
msgstr "模糊YouTube字幕"

#: components/flashcardEditor.js:91
msgid "Box:"
msgstr "盒子："

#: components/app.js:99
msgid "Bye-bye {name}"
msgstr "再见 {name}"

#: components/playbackSettings.js:90
msgid "Camera"
msgstr "摄像头"

#: components/exerciseView.js:646
msgid "Captions for \"{0}\" uploaded successfully!"
msgstr "字幕 \"{0}\" 上传成功！"

#: components/flashcardEditor.js:45
msgid "Card"
msgstr "卡片"

#: components/flashcardExam.js:112
msgid "Card {0} of {1}"
msgstr "{1}中的第{0}张卡片"

#: components/flashcardEditor.js:85
msgid "Card Details:"
msgstr "卡片详情："

#: components/topDropdownMenu.js:431
msgid "Clear Memory"
msgstr "清除内存"

#: components/flashcardEditor.js:88
msgid "Collection:"
msgstr "收藏："

#: components/topDropdownMenu.js:462
msgid "Contact Me"
msgstr "联系我"

#: components/flashcardExam.js:154
msgid "Correct"
msgstr "正确"

#: components/flashcardEditor.js:92
msgid "Created:"
msgstr "创建时间："

#: components/flashcardEditor.js:50
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: components/captionBox.js:234
msgid "Entry \"{textToProcess}\" is added to your flashcard collection"
msgstr "条目 \"{textToProcess}\" 已添加到您的闪卡集合中"

#: components/app.js:106
#: components/app.js:114
#: components/app.js:123
#: components/captionBox.js:141
#: components/exerciseView.js:676
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: components/exerciseView.js:578
msgid "Error publishing exercise"
msgstr "发布练习时出错"

#: components/exerciseView.js:677
msgid "Error saving file."
msgstr "保存文件时出错。"

#: components/exerciseView.js:653
msgid "Error uploading Captions for \"{0}\"!"
msgstr "上传字幕 \"{0}\" 时出错！"

#: components/videoListView.js:86
msgid "Exercise"
msgstr "练习"

#: components/playbackSettings.js:70
#~ msgid "Exercise Captions"
#~ msgstr "练习字幕"

#: components/topDropdownMenu.js:417
msgid "File"
msgstr "文件"

#: components/exerciseView.js:670
msgid "File \"{fileName}\" saved successfully!"
msgstr "文件 \"{fileName}\" 保存成功！"

#: components/topDropdownMenu.js:440
msgid "Flashcards"
msgstr "闪卡"

#: components/topDropdownMenu.js:636
msgid "Flashcards Exam"
msgstr "闪卡考试"

#: components/topDropdownMenu.js:398
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: components/app.js:90
msgid "Hello {name}"
msgstr "你好 {name}"

#: components/topDropdownMenu.js:447
#: components/topDropdownMenu.js:453
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: components/exerciseView.js:570
msgid "Homework uploaded to the server successfully!"
msgstr "作业已成功上传到服务器！"

#: components/topDropdownMenu.js:461
msgid "How To Register(Free)?"
msgstr "如何注册（免费）？"

#: components/topDropdownMenu.js:460
msgid "How To?"
msgstr "使用说明"

#: components/flashcardExam.js:163
msgid "Incorrect"
msgstr "错误"

#: components/flashcardEditor.js:93
msgid "Last Reviewed:"
msgstr "上次复习："

#: components/topDropdownMenu.js:407
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: components/app.js:107
msgid "Login {name} failed"
msgstr "{name} 登录失败"

#: components/topDropdownMenu.js:413
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: components/app.js:115
msgid "Logout {name} failed"
msgstr "{name} 退出失败"

#: components/playbackSettings.js:72
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#: components/playbackSettings.js:60
msgid "Loud Prompt when you talk"
msgstr "说话时大声提示"

#: components/playbackSettings.js:57
msgid "Mute Player when you talk"
msgstr "说话时静音播放器"

#: components/topDropdownMenu.js:446
#: components/topDropdownMenu.js:452
msgid "Navigate"
msgstr "导航"

#: components/flashcardEditor.js:94
msgid "Next Review:"
msgstr "下次复习："

#: components/flashcardExam.js:68
msgid "No more cards..."
msgstr "没有更多卡片了..."

#: components/captionBox.js:153
msgid "No text to analyze"
msgstr "没有要分析的文本"

#: components/captionBox.js:111
msgid "No text to process"
msgstr "没有要处理的文本"

#: components/captionBox.js:101
#~ msgid "No text to read"
#~ msgstr "没有要阅读的文本"

#: components/captionBox.js:95
msgid "No text to translate"
msgstr "没有要翻译的文本"

#: components/playbackSettings.js:126
msgid "Normal Speed Player"
msgstr "正常速度播放器"

#: components/playbackSettings.js:102
msgid "Normal Speed when you talk"
msgstr "说话时正常速度"

#: components/exerciseView.js:573
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: components/topDropdownMenu.js:421
msgid "Open .json"
msgstr "打开 .json"

#: components/topDropdownMenu.js:419
msgid "Open .srt"
msgstr "打开 .srt"

#: components/topDropdownMenu.js:427
msgid "Open custom video"
msgstr "打开自定义视频"

#: components/topDropdownMenu.js:429
msgid "Open Exercise File"
msgstr "打开练习文件"

#: components/topDropdownMenu.js:426
#: components/topDropdownMenu.js:436
msgid "Open Settings"
msgstr "打开设置"

#: components/topDropdownMenu.js:455
msgid "Open video on Youtube"
msgstr "在YouTube上打开视频"

#: components/captionBox.js:233
#: components/exerciseView.js:645
#: components/exerciseView.js:669
msgid "Operation Success"
msgstr "操作成功"

#: components/flashcardEditor.js:89
msgid "Origin Language:"
msgstr "原始语言："

#: components/exerciseView.js:441
msgid "Please restart recording!"
msgstr "请重新开始录音！"

#: components/exerciseView.js:579
msgid "Please, save your homework to the file and try again later. Contact the developer if the problem persists."
msgstr "请将作业保存到文件中，然后稍后再试。如果问题仍然存在，请联系开发人员。"

#: components/playbackSettings.js:59
msgid "Prompt when you talk"
msgstr "说话时提示"

#: components/captionBox.js:125
msgid "Pronunciation"
msgstr "发音"

#: components/flashcardExam.js:138
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: components/exerciseView.js:440
msgid "Recording Synchronization Error"
msgstr "录音同步错误"

#: components/topDropdownMenu.js:408
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: components/app.js:124
msgid "Register {name} failed, try later"
msgstr "{name} 注册失败，请稍后重试"

#: components/topDropdownMenu.js:430
msgid "Reload Playlist"
msgstr "重新加载播放列表"

#: components/flashcardEditor.js:72
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: components/flashcardEditor.js:79
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: components/topDropdownMenu.js:418
msgid "Save .srt"
msgstr "保存 .srt"

#: components/captionsView.js:281
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: components/captionBox.js:176
#: components/captionBox.js:217
msgid "Select text to process"
msgstr "选择要处理的文本"

#: components/data/showCaptionsOptions.js:4
msgid "Show No Captions"
msgstr "不显示字幕"

#: components/data/showCaptionsOptions.js:5
msgid "Show Original Captions"
msgstr "显示原始字幕"

#: components/data/showCaptionsOptions.js:6
msgid "Show Training Captions"
msgstr "显示训练字幕"

#: components/playbackSettings.js:58
msgid "Slight Prompt when you talk"
msgstr "说话时轻微提示"

#: components/captionBox.js:142
msgid "Speech synthesis is not supported in this browser."
msgstr "此浏览器不支持语音合成。"

#: components/captionsView.js:283
msgid "Start (sec)"
msgstr "开始（秒）"

#: components/topDropdownMenu.js:442
msgid "Start Test"
msgstr "开始测试"

#: components/app.js:89
#: components/app.js:98
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: components/captionsView.js:284
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: components/exerciseView.js:562
#~ msgid "The YouTube publishing feature is temporarily unavailable. Please contact the developer if necessary."
#~ msgstr "YouTube发布功能暂时不可用。如有必要，请联系开发人员。"

#: components/topDropdownMenu.js:425
#: components/topDropdownMenu.js:435
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: components/captionBox.js:102
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: components/flashcardEditor.js:90
msgid "Translation Language:"
msgstr "翻译语言："

#: components/flashcardEditor.js:54
msgid "Translation:"
msgstr "翻译："

#: components/topDropdownMenu.js:420
msgid "Upload .srt"
msgstr "上传 .srt"

#: components/topDropdownMenu.js:441
msgid "View Colection"
msgstr "查看收藏"

#: components/captionsView.js:247
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: components/captionBox.js:94
#: components/captionBox.js:110
#: components/captionBox.js:152
#: components/captionBox.js:175
#: components/captionBox.js:216
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: components/captionsView.js:248
msgid "You are not allowed to change Selection, when you have recorded exercise. Please clear recording first.(Click \"Clear Record\" button)"
msgstr "录制练习时不允许更改选择。请先清除录音。（点击“清除录音”按钮）"

#: components/exerciseView.js:402
msgid "You have already recorded something. Please clear recording first."
msgstr "您已经录制了一些内容。请先清除录音。"

#: components/exerciseView.js:571
msgid "You'll get an email letting you know when your video goes live on YouTube. It'll be set to \"unlisted\" so only the people you send the link to can watch it."
msgstr "当您的视频在YouTube上发布时，您将收到一封电子邮件通知。它将被设置为“未列出”，因此只有您发送链接的人才能观看。"

#: components/flashcardExam.js:125
msgid "Youglish"
msgstr "Youglish"

#: components/captionsView.js:282
msgid "Your Line"
msgstr "你的台词"

#: components/topDropdownMenu.js:448
#: components/topDropdownMenu.js:454
msgid "Youtube"
msgstr "YouTube"

#: components/flashcardExam.js:119
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"
